點解後生仔唔做政府

可以滲入各部門 撥亂反正

咁易入咩？
入到都歸順曬啦
啲人考督察都話改善警隊架

madum man

狗也不hi

等緊一個80/90後做特首lm

無料到點做

有無睇過個po 係有位巴打入政府做 有幾個下屬但自己其實咩都唔識

雖然畢業冇耐。。。但入政府做同一個位，要減6～7千蚊人工